# Projeto Libertario
Repositorio criado para um projeto da faculdade Uma pequena biblioteca   de livros relacionada a economia austriaca e filosofia Libertaria
com uma linha do tempo dos principais nomes referentes a essa linha de pensamento.

# Conceitos aprendidos e aplicados
|Conexão com o banco de dados por meio de uma api |Insert e select por nodejs |Laço de repetição|Busca em Arrays|Modelagem de dados|Relacionamento M-N entre tabelas no mySQL|Relacionamento 1-N | HTML | CSS | Javascript 
